請問有冇連登巴絲今次不幸中招？

小妹好擔心大家
冇事嘅巴絲請留個言
報個平安丫

平安

大家真係要小心身體丫

仲有好多嘢未做㗎

小心身體丫

絲打都係

知道丫，巴打都係

加油丫巴打，有冇好返啲丫？

無咩事嗎?
你係返過大陸定接觸過武漢病人?

最近身體有啲唔舒服

咁突然天氣轉涼係容易唔舒服㗎，飲多啲水丫

我都係...訓覺個陣成日咳
睇左醫生..但都勁驚

我都睇咗醫生 我有啲作發燒 頭暈 咳

老豆老母前幾日大陸返香港

驚驚

做左測試😨?

而家成身頭暈暈 量過無發燒
睇吓之後點